iMusic 點熄音樂？

好似YouTube 咁向下拉就熄到個片。

但imusic 向下拉就冇呢個功能，要熄音樂似乎要成個app 熄咗佢？

i你老母個music

人哋叫 Apple Music 乜撚嘢iMusic

iwatch 嘅朋友 imusic

樓主係I 及人？

🥲

iPencil